覺唔覺得都2020年重有女人追捧鑽石好戇𨳊

幾萬蚊姐 ，無所謂啦

精神層面好薄弱